其實同性戀有罪咩?

我屌你老母

死基佬 TB死撚番火星啦

食屎狗

無

食屎啦基佬

交你個肛門出黎

屌你老母呀 死HEHE垃圾仔

tb死全家

清好波

如果我係你老母,真係射你埋場好過

我屌

無人制止佢地架?

好撚肉酸

依加先知香港咁撚多基佬

雙性同性都要捉去打靶

根本係社會既渣滓

公審班仆街就最岩

好似我個兩個朋友

你有無絞正佢地